［人手頂置］抹走顏色水

830 大濫捕 黑警被斬 完全將焦點轉移

提提大家 我地今日出黎目的係

因為5年前831中共就普選設下「提名委員會」

還我真普選！

Be Water

光復香港 時代革命

work 既留言正評

快

好學，
想知係咩化學原理
非水溶性？
但係乙醇可以溶？

唔撚知 見到得

幫手置頂

地區的兒子需要接送

要拖鞋換 小心螢光鞋底路

1845 現場手足報料：「啱啱試過含酒精濕紙巾可抹走顏色水」
幫忙廣傳

推撚爆佢

有冇人用紫外燈照下Ｄ位，怕有隱形染料

推到前綫睇到！

Upup

推

Pish

Tui

模型上錯色，可以用開油水，白電油 抹走

直播有人話色水變左粉可以直接沖走
但最好即時處理

如果有人收集d藍色水倒去班廢老度？

Push

推左先

Push push push!!

👍👍

前線仲未有人讀宣言

有酒精既都得

就杜浩成法官作出有罪假定及煽動他人侵權之言論作出投訴（2）

到化驗會知
掉左佢啦

先用酒精，後掉左佢

PUSH

幫手推

有post 話：
含酒精濕紙巾可抹走顏色水，
噴霧膠布洗得甩顏色水，比酒精更有效。

乙醇可以溶但係冇丙酮禁好
丙酮係好好嘅非水溶性溶劑

人手置頂，一齊推！

酒精紙巾好使得！！！

我要真普選

大家！應該可以試下用番梘洗走d染料，個source來自wiki當年purple Rain Protest，請幫手試，如果ok請spread開去，p牌仔推唔到post希望幫到人

推呀

Wui

推 real推

召喚chem l

推推 幫手大量入貨 派街坊

求吓大家幫手copy呢段去spread開啊

［化學］如何清洗顏色水劑（含acrylics/PMMA）

1. hot sodium carbonate solution

-蘇打水，溫度50度或更高，建議自己開，落多小小都唔怕
（同小蘇打sodium bicarbonate有啲分別，唔知bicarbonate效果係點）

2.消毒火酒（酒精）/含消毒火酒成份濕紙巾

3.化妝水/卸妝水/洗甲水

可以洗到有acrylics/PMMA嘅顏料

紅字係考慮完availability, effectiveness, usefulness, side-effects嘅建議

另外衫褲鞋襪可以先噴防水噴霧
中招就唔好留直接dum咗佢

消毒火酒：
易買 平 可用作消毒 但係多用傷皮膚
化/卸妝水：
女仔會有 比較唔傷皮膚 但貴 同埋唔同牌子效果可能會有差異

其他建議：
#67 威猛先生玻璃劑
#91 含酒精成分濕紙巾
#117 大塊顏料可以待乾再成塊搣

#127
可以搽定凡士林/hand cream
保持皮膚濕潤方便移除顏料

#145
唔敢去五金可以去模型舖買Mr Color paint remover/Mr Color tool cleaner，冇就買住水性油天拿水頂住先

#148
補充使用順序：
先用水性油天拿水或者75%酒精捽
好頑固捽唔到嗰啲先用paint remover/tool cleaner
因為用完呢兩隻，啲顏料會變硝基，用唔返酒精
最後都唔得先好用洗甲水

#164
凡士林coating，logon $50 gel removal

#216
應該冇加料 UV燈照過安全，番簡水、梳打水可行

大家！應該可以試下用番梘洗走d染料，個source來自wiki當年purple Rain Protest，請幫手試，如果ok請spread開去，p牌仔推唔到post希望幫到人

佢第2個方法係用1比100 HCL:水洗，大家試左梘先應該work

［化學］如何清洗顏色水劑（含acrylics/PMMA）

1. hot sodium carbonate solution

-蘇打水，溫度50度或更高，建議自己開，落多小小都唔怕
（同小蘇打sodium bicarbonate有啲分別，唔知bicarbonate效果係點）

2.消毒火酒（酒精）/含消毒火酒成份濕紙巾

3.化妝水/卸妝水/洗甲水

可以洗到有acrylics/PMMA嘅顏料

紅字係考慮完availability, effectiveness, usefulness, side-effects嘅建議

另外衫褲鞋襪可以先噴防水噴霧
中招就唔好留直接dum咗佢

消毒火酒：
易買 平 可用作消毒 但係多用傷皮膚
化/卸妝水：
女仔會有 比較唔傷皮膚 但貴 同埋唔同牌子效果可能會有差異

其他建議：
#67 威猛先生玻璃劑
#91 含酒精成分濕紙巾
#117 大塊顏料可以待乾再成塊搣

#127
可以搽定凡士林/hand cream
保持皮膚濕潤方便移除顏料

#145
唔敢去五金可以去模型舖買Mr Color paint remover/Mr Color tool cleaner，冇就買住水性油天拿水頂住先

#148
補充使用順序：
先用水性油天拿水或者75%酒精捽
好頑固捽唔到嗰啲先用paint remover/tool cleaner
因為用完呢兩隻，啲顏料會變硝基，用唔返酒精
最後都唔得先好用洗甲水

#164
凡士林coating，logon $50 gel removal
2

幫手推呢個

人手置頂

留意埋鞋底，鞋底最易中色

外國勢力支援

推！

推咗先

我又推

push

萬寧買咗兩盒, 拎緊去金鐘

721
811

變左粉好難洗

手

最怕有紫外光燈照到有野

應該酒精類/天拿水松節水 contact cleaner都整得甩

收得好差 load唔到圖...
但得睇到有人話
//現場手足啱啱試過含酒精濕紙巾可抹走顏色水，要慢慢抹（一定要向同一方向），不要來回咁抹。另外噴霧膠布洗得甩顏色水，比酒精更有效。//

鞋底啊，留意鞋底

天拿水應該work
亦可以用洗甲水去試

兩個名但其實同一樣野黎

其次用99%酒精清潔

呼籲各區街坊，帶齊以下物品

1. 長袖衫+褲
2. 鞋
3. 帽
4. 袋
5. 酒精濕紙巾/落妝水

往各區地鐵及巴士站接仔女放學

請盡一分力，守護同路人，守護香港未來

好

呼籲各區街坊，帶齊以下物品

1. 長袖衫+褲
2. 鞋+襪
3. 帽
4. 袋
5. 酒精濕紙巾/落妝水

往各區地鐵及巴士站接仔女放學

請盡一分力，守護同路人，守護香港未來

黑警捉緊顏色人

推推推

人手頂置

乜野尼

直接用梘
有手足試過work呀

外國當年purple Rain Protest水炮車顏料示威者都係用番梘洗=洗得甩
麻煩大家幫手spread開去
Push

幫推

後生仔命仔緊要，轉陣地唔好死守港島送人頭，be Water

Push[/size=5][/size=5]

721 811

pish

直接用梘
有手足試過work呀

外國當年purple Rain Protest水炮車顏料示威者都係用番梘洗=洗得甩

麻煩大家幫手spread開去
Push

屋企要人

pushhhhh

試下落妝油？
sasa 一支 $3x

有冇人有

抹走！

堆

用soap都可以啊推

P牌用力推